政府可以緊急法處死bno 持有人

屌鳩你呀

仲有十日就52歲破產